老老實實 黃店有邊間值得食

唔係話唔支持 試親間間都咁難食 你想我點支持落去

你個嘴有屎je
好好食好好飲wor

咪撚盲撐啦肉酸死

你隻眼紅咗

弱智？

比多d資料？定想帶風向
我食咁多間係得一間唔太好食

0.5？

lm睇推薦

唔好食都帶風向
仲敏感過你老母G點

Pat強唔得，啲通粉腍到口感好怪直情可以用難食黎形容，但都唔割，真心希望改進

唔係話割唔割
難食嘅 人地都唔會想再幫襯多一次啦
改下有幾難

小娘惹，食過覺得幾好食

水門海南雞 又平又好食

下

幾鍾意老馮茶居，好少一中兩件黃店

補圖

呢間食過係好味
以前仲好味啲

係咖，所以希望佢會改進，我就應該唔會再幫襯

係咪食開一滴香

時代冰室
旮旯
古月聚
唇茶
E tea
大勝丼
任你點

黃色經濟圈底下試左好多新野
好多都有驚喜

番茄師兄，添福小食都好好食。

老實講 難食 食過兩次都係生米

食同唔食會有分別？
難食就難食啦 我又無開名 宜家叫你班美食家介紹下有咩黃店好味呀

有無prefer 咩區, 食咩先

仲有民聲冰室個肉餅飯同麵尊車仔麵，我覺得屬於中上

其實我覺得黃店都有一半好食，一半唔好食，55比

屌係呢間真係極難食 食到想嘔

樓主又要比cctai細蚊仔屈毛 慘

時代 堅石燒

番茄個老闆好好人嫁
fc左

已經話我帶風向啦
屌你老味 啲嘢食真係難食啊嘛

番茄師兄，大丼家，加藤屋，鬍鬚仔都好食，其實好食都唔係少啊

嘉寶漢堡 好好食

任你點岩岩開業時好難食，最近去多次，好食咗

我都係呢排周圍去試先食
但已經翻兜左兩次
花菇好入味

添福有邊日係開門

自己check啦😂

講真。暫時食過最唔好食(未至於難食)。係好出名嗰間茶記
麻甩佬其實唔難食就冇乜所謂。食個餐蛋麵都得
不過係同啲港女食嘢就麻撚煩

光榮都幾好食

荃灣個間新記芝士麵 但食曬一個會有啲漏 有幾次行過見到無人排隊 但後面龍門就排曬長龍

大把好食，自己味蕾有問題不如試下食屎？

拋磚引玉先 上水homy cafe
太子 慢煮工業

三葉屋

想知你咩味蕾咁撚巴閉食唔到難食嘅嘢

pull

拉乜鳩

拉
無意義既post

起底
block
上一頁

快block 咪阻止有意義嘅討論

拉一推十

agger 黃色水門
話難食嗰啲係咪食咗綠色水門

真台客

Electric ave
唔好食問我拎返錢

大把好食
加藤屋已經好正
你試過哂咁多間未先
你個標題同埋個內容講到你已經食哂全港咁多間黃店

未食過難食喎

水門泰式好撚正

除咗連鎖店呢？
如果下下都要試哂咁多間先可以作出評論
我使上嚟問有咩推介？

啱啱開嗰陣我已經覺得幾好食

我咪正常人味蕾，有好食有難食，幾可可以好似你咁食到間間都難食，有時間去睇下醫生

你住邊區
你自已試哂你果區未

加藤屋
東屋台
拾味山西刀削麵
滑嘟嘟
唇茶

以前仲有間莎巴食馬拉嘢，不過執咗

慈雲山大把黃店好食

食銀龍好過

真台客 魚彩

咪上嚟問你意見囉美食家
次次講親黃店難食好似殺咗你地全家咁

光榮冰室

荃灣光榮冰室隔離果間點心（下午茶抵到爛）
青衣長發街市入面鬍鬚仔冇得輸，但好快賣晒。

我食好多間都好好食喎

睇你有無錢啫

幾十蚊貨仔當買個良心兼醫飽肚

過百蚊一餐果啲好好食仲有良心附送

你搵啲唔駛排長龍嘅黃店一定有好野食架

Eg梅光軒啲拉面仲好食過風龍，可能因為少人懲罰

Beans 好少令人失望

佢哋唔會接受意見批評 衰撚過政府

屯門嘆甜品

呢個post證明比CC台班人掌權都只係另一個共產黨

龍鳳號
木衞二
小時光
六両三

團拉麵 唔錯 食左幾次

講撚到人地無錢食咁下下幫襯貴嘢 陣間又屌9人地唔幫襯平嘢 你玩撚哂啦

堅好食

陣間你都俾人屈毛

觀塘 泰cool / 珠記 / 小時光

堅韓牛

我意見咪就係你應該食屎囉
上黎問人意見唔接受都算，無乜所謂，仲要牙刷刷挑人機
你唔止條脷有事，對眼都有事，見唔到我講有難食有好食咩？傻閪

古月聚 如果太肚餓 / 太多野就 第日先再去。地方淺窄

明明好多間都好好食架woh 你不如講下你食過邊間

小時光

仲有仲有仲有富記粉麵！

觀塘 和之幸
暫時食過最高質黄店

日經post

連登咁多盲人？見唔到我講都有難食嘅黃店？我明明就judge緊佢所謂嘅（間間）都難食，咁都可以話人唔接受意見，笑撚死

香港NO.1 BURGER

你係咪弱智 認真上嚟問意見 你呢啲心智都唔知夠唔夠十歲嘅係到串77話鳩人仲要覺得自己好撚醒好撚型好多黃店係唔好食 又唔係叫人唔好幫襯 叫你推介又串撚過馬撚
接受唔到批評咪認囉 又要死撐扮大方

邊間關公公司？

你想點je

Foodo
雖然得闊條麵 但啲麵彈牙好食
番茄sauce好香濃 酸度足夠香草味剛好
忌廉汁奶味濃但味道稍淡多少少鹽同胡椒會香好多
焦糖脆脆脆蛋糕正幾明顯嘅homemade味道啲cream唔太甜唔連焦糖脆脆食會偏淡但有啲驚喜
喜惶點心
正常發揮 好食
老細好好人
both MK

唔知邊個接受唔到批評呢
無人講過所有黃店都好食，由頭到尾都係笑柒你所謂嘅間間都難食，正常人就試到有好食有難食嘅，當然如果你所謂嘅間間係指試得果一兩間就話間間，除左叫你去做埋iq test都無其他野補充

樓上大把正常人認真討論 硬係有啲細蚊仔走入嚟拉post屈毛屌鳩返人轉頭
cctai快撚啲執柒咗佢啦

起一起底你份人都幾負面下
大埔蠔王 西式野

我都覺得係..點算好

下 呢啲咁撚主觀嘅嘢你都想拗
你呢啲唔係叫笑柒人 係懶醒自以為是人地同你意見不同就話人地有問題 連基本logic都無學咩人抗爭

渣哥啲冬菇同豬皮幾好味
成日食佢個綜合撈烏東

其實黃還黃 難食就難食
有批評先有進步 唔係既話只係打飛機經濟圈
龍門係運動之前都已經覺得難食
條收銀女找少錢問佢仲要閪臉
入面d哥哥仔態度OK
利申：紅磡人 覺得難食但都有再去支持兩三次

去百佳幫襯誠哥買料自己煮最好食 啱曬你

樓主食開海底撈？

試曬全部黃店，咪可以分到邊間好食D law

有冇人食過素年 Years ?

藍店又唔好食，黃店又唔好食，咁未食黃店囉～

乜野叫屈毛，無人話過你5毛分化，純粹入黎笑柒你個屎味蕾，如果令你有秒都好，有一絲嘅不快我都好開心，吹咩

事實你又真係駁唔到，駁到你唔洗話人細蚊仔，focus返落個討論到啦 間間，笑撚死

呢啲咪正常人囉
宜家無人話唔支持你 但你改善下 提高咗質素係咪咁難

隻炒蛋咁款嘅喂...

居然夠膽話黃店唔好食
樓主係五毛 confirmed

Btw 嘉寶漢堡 真心幾好食

我係鐘意話你有問題，依個係我嘅意見，如果照你咁講，你覺得自己無問題咪由佢，反正只係唔同意見，洗乜屌鳩我，按你嘅邏輯就係你都有問題啦傻仔

呢間自己覺得味道差啲
不過夠曬黃 好食是良知

龍門出名吖嘛
啲人寧願排幾個鐘隊都唔啱行兩步去隔離食其他黃店

利b做咩開膠post

有冇咩推介 成日經過都想試

長沙灣Neighbor一咬超多肉汁 鋪頭好細心俾埋個細紙袋你包住黎食

九龍灣Manis Cafe

我反而覺得佢好過古月聚，最近佢要手足食得起轉左餐牌

呢個post賺嘅錢夠我用成年🤣

想無視我講過嘅野？好早都講有難食有好食，我係笑緊你好似試撚曬咋，正常人
你都無正常人味蕾，一係就無正常人思考能力，學人圍爐講正常人，笑死

各位手足我地要要壯大黃色經濟圈
見到夠曬多人懲罰就去支持下其他啦
有時都會有驚喜架

食過漁一 打邊爐 五舊水位 份量小 材料普通野 湯底好淡 唔係見佢黃店支持下一定食到背脊骨落

？？？

鄰居真係好食
價錢仲要唔算貴
啖啖肉汁

上ig睇下食評先幫襯啦

戇鳩鳩
人哋講緊自己試親嘅黃店難食，你就以為人哋講緊所有黃店都難食
不如你智力有問題就去驗下先啦正常人

各有各喜好 兩間試曬就最好喇
古月聚便當夠曬豐富
真台客小食夠地道

平時食開屎？

試哂咪知邊間好食囉

老老實實 有邊間藍店好食？
又難食又藍
慘撚過食屎

放幾張相你食過邊幾間，先再講啦
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

你同我番屋企食自己D屎
食完再食

拉

Cc9盲撐唔接受批評就玩分化屈人食海底撈笑能死

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

55
推

係閱讀拎1？ 我講緊係正常人試返咁上下數量嘅黃店都總會有難食有好食，所以先笑鳩佢屎味蕾，無講過佢試曬所有喎，你要唔要驗下腦先加入討論？

垃圾post

唔係食開屎先會覺得樣樣嘢都好味咩
logic？

我覺得好有用

今日食完
D野幾新鮮
日本野黎講佢算平

同你相反 冇邊間唔好食

自己去揾啦，你試過曬多間啦咩，出名唔一定好味
我依家好味：普通：伏就大約係6:3:1

拉閪咩p牌狗撚有得推

真
啲員工又nice

你比幾錢咪比幾高水準既嘢你囉 咁你窮撚淨係比得起4,50蚊係咁上下架啦

想知清幾有錢？

依十分鐘都唔知打左幾多次話你係咪盲
自己睇返58樓
定係你望撚住隻字都可以理解錯？不如你同大家解下你個邏輯論證過程，點樣（我正常人味蕾，有難食有好食）推論到我覺得樣樣都好食

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

屌你老味17dse學人話人窮
你咪又係靠老豆老母搵錢俾你讀書

光榮真心唔錯,蔥油飯煲仔飯都正

All In 別天神

無論黃藍都有好食唔好食㗎啦

真係戇撚鳩鳩
自己覺得好食嘅黃店人哋覺得難食就係屎味蕾
試得多就代表一定有好食？乜鳩嘢logic嚟

嗰間車仔面？都幾難食下

元朗國民？
漁一 好好食又抵
御麵都好正
Story steak and pasta 個牛肩胛好有牛味
稚 都唔錯 但有人話係扮黃 係警嫂朋友開 店面又冇文宣 要觀望下

光榮唔錯

唔一定架，我講咋嘛，吹咩
佢咁大反應係佢問題啦，開得膠po預左比人屌
你唔諗下佢乜野資料都唔放，又唔講點難食法，又講到間間都食過好似食左好多間咁hurt到黃店嘅owner?唔講佢乜野資料都無就開地圖炮有機會令到啲唔出黎行唔做文宣，但都想試下黃店嘅港豬卻步？真心想人進步就講低邊到做得唔好啦，唔係咁樣開膠po法想嘩眾取寵，係你依啲on9先buy

十間九間難食 唔洗做打手喇5毛

元朗黃水門難食到仆街

元朗拉麵仲有彩
西餐有夏捌月 都唔錯架
個湯好足料 薯菜仲係薯格添

黎緊再試埋絲打講果啲先

真係痴撚線
問緊有邊間黃店好食就叫人食自己啲屎
咁撚樣嘅態度 想點樣壯大黃色經濟圈
藍絲廢老想轉軚過嚟幫襯你都唔掂啦

喺,別天神都要推,仲有拉麵天皇

你對眼有問題就去驗眼啦，個po咁多隻字剩係睇到（問緊邊間黃店好食？）

任點 好好食
金鐘嗰間
腩汁

發咗達唔好忘記我地

樓主係文匯記者

你都係想食藍店姐 扮咩撚野呀
咁撚多好食既你唔去搵下
快D食閪餅啦

你藍絲咪覺得難食囉

唔屈我係阿sir？

光榮 好過一般茶記啦

垃圾韓狗去韓國食泡菜啦學咩人去黃店？
有介紹都唔撚益你

Zeppelin Hotdog! For sure

叫人推薦黃店點解要放資料？你想人放乜撚嘢資料？
成個post嘅主題係問緊有咩黃店好食而唔撚係講其他黃店有幾難食
你呢啲柒閪係都要懶有型咁串一兩句話人屎味蕾
推介完咪算囉
成個post膠喺邊？sor唔覺
柒咗就話自己講下咋嘛又唔一定深潛啦

一個咁嘅濕鳩post都上到熱門

比少少例子黎，咁樣好難討論架喎
我都食過難食既不過好多都算合格，有啲係性價比極高

清型能到

驗你老母個閪就有份
個主題大大隻字問邊間黃店好食就緊係圍繞主題討論㗎啦
讀弱智學校出嚟？

有邊間好介紹

呢間豬扒撈麵好食

上環黃水門質素都好一般

係份量較少

黃店都應該要好食

排緊光榮 唔太差姐

呢間係咪有真假？食過間同名但好難食

食屎就最啱你喇垃圾

加藤壽喜燒超正 份量多到兩個女仔share一碗飯就得

間間都難食又唔開名比人知
到底係娛樂台嘅文化定分化撚嘅天職？

仲有別天神 水準好穩定

尖沙咀六両三 今日去完門口仲有盒枝裝水俾手足任拎

Green Common

飲品有天后Take Your Time啲果昔好足料

附近有間c+ burger都好好食 都係黃
有時食唔起就食c+ 好撚正 又平 ard4x-5x only
當然一分錢 一分貨 冇electric ave咁wow

仲有真台客同御麵

想試彩好耐
Ching知唔知元廣附近有冇隱世黃色餐廳
睇地圖得小食
餐廳正餐要行出啲 去到教育路好遠

阿叔泰麵

食開幾間都係同區算好食,扮黃就差啲,藍店仲有popo係沙嗲嘔麵度

台風 極正

樓主食多幾間先講啦

拉

我食親既都好好味
只不過通常稍貴

今日食左觀塘慢煮活 一般 好一般

見到你用肉酸 就知你藍C廢老

分化po

cwb間龍門難食到嘔

你一間難食嘅都無列過出嚟，見唔到有幾有意義。。

真係無乜
唯有行遠啲

丼家和食個帆立貝好食到我想幫老闆含

中環三一餃子都幾好食

麵尊依加日日爆到七彩

補圖 網上cap
樓主有興趣可以試下

你都識講，難食就冇下次架啦
但點解門口仲排緊長龍？
全香港黃絲都係盲撐？

依家已經冇咁好食
河粉都未煮熟
不過都係比其他車仔麵好
仲要價錢唔貴
又有得送外賣

咁堅 聽日試下先

呢個真好食 又抵 食到勁飽

燒三文魚帆立貝飯好好食

屌你老母食美心囉，最撚好食呀

再唔係食埋你老母個閪啦，可能唔臭呢

例子呢？
名 地址？ 點唔好食法？
圖又無link又無資料又無 縮左入你老母個臭西到？

樓主口味好似幾獨特
不如你講你食過邊間係好食 唔駛一定黃店

耐心d去發掘好食既黃店

你邊區 我食親都唔錯架喎

你食過幾多間?同你嘈都廢事

收皮啦你

樓主不如你介紹三間覺得好食的食店

等大家參考下？

珠記 泰cool 小伊甸

大圍 dear coffee and bakery

好食有良心 不過少貴

去左兩次 兩次都要等半個鐘以上(唔計排隊)
另外想推介1523 超好食 又抵
黎緊想試埋附近果間鐵板牛
夏捌月好似有人話過唔係黃(?) 唔覺佢特別黃

灣仔uluru好食到癲 間cafe又勁靚 好啱情侶去

幾錢？

同路人我既耐性會高d

每次去食除左好食 頌想拎個貼紙走

Bob叔有推介過 peek a poke 不過好似少少貴 樓主自己可以望下

吓我食到好飽但係上次去啲菜芯好唔掂，未熟

喺度講有鬼用 點解唔直接同老細講

大勝丼

就算唔係黃店
幾十蚊同過百蚊都唔同quality 架啦

講緊黃店係比果個價錢當買多個良心咁啫
你覺得難食
咪幫襯其他囉

每一間

一生懸麵個沾麵
你班仆街咪阻住我食

排到仆街wor 利申未食過

係呀屌
我已經一個月無食過啦

收皮 $0.5

祝樓主成世食野都食唔到味出埋啲尻post
藍絲死埋一二面好無？當人蠢？
blocked

原來就係你條HIHI排到佢加價

屌你老母龍門冰室真係好撚難食🤮🤮🤮
唔係因為個老闆有良心我真係唔會再入去

加藤屋食過一次個咖喱飯，個咖哩汁有陣怪味

叫你講下食過邊間食咗啲咩啊
派膠三毛就躝啦

利申 自己試黃店好食唔好食大概82開

別天神
大勝丼
explore kitchen

神-火山石牛扒專門店

本身都唔覺得呢個係分化post
你食過有餐廳唔好食跟住上黎問有邊d好食其實都好正常
因為我都食過幾間唔好食
但咁多人留言話俾你聽邊間好食，完全無撚理過
之後每個留言都係撩交嗌
呢D分化撚真係應該陪黑警落地獄

樓主串過馬撚
台式飲品飲開
茶里史
唇茶
木衛二

認真建議嘅就唔理
擺明係特登想同人鬧交
然後就返去圍爐話cctai惡過共產黨

請問九龍城有冇黃店介紹

運動前食過已經多人排
宜家係咪仲多人排咗？